推到陳柏宇聽男金

錯標題

拎呀

追唔到啦
今年差前面成百次

廣偉

男金冇乜機
希望攞最男

今年男銅＋最男啦希望
下年先發力男金

上年男銀啦喎，今年仲唔金

追唔切
今年側田啦

申哥

側田？